塵埃在我後面盪漾

盪漾 過後墜落地上
地上的黃土一樣 一樣的模樣
頭髮在我後面飛揚
飛揚 也始終在糾纏
糾纏的 總看不見 不見 卻永遠不散
夕陽在我後面低沉
低沉 的紅色染我身
我身後 是我一生 一生的紅塵

頂寶

頂真

Real gd

很有文采

有聲

嬤是跑馬？